569277
7123
Về cơ bản cuốn sách này viết cũng được, giúp người đọc biết thêm được về cuộc đời của Đại tướng trước khi tham gia cách mạng nhưng cuốn sách còn có một số nhầm lẫn và đã được sửa.
Cuốn sách viết trước năm 1975 nên thông tin muốn về chiến dịch Hồ Chí Minh không có, thật sự buồn :(
À. mà không biết sách của các bạn sao chứ sách mình bị in lỗi 
Từ 96 trở đi thì bị in lặp lại trang 49 cho đến trang 63. mất rất nhiều thông tin, mong Tiki xem lại sản phẩm :(
3
1336229
2017-04-10 16:07:12
--------------------------
354754
7123
- Cuốn sách nhìn Đại tướng dưới góc nhìn không chỉ của một nhà quân sự mà còn của một nhà chính trị. Cho thấy được tài năng cũng như tầm nhìn của Đại tướng.
- Tuy nhiên cuốn sách được xuất bản tại Pháp trước năm 75, nên có nhiều thông tin về thời gian, không gian chưa được chính xác nên bên biên tập phải chú giải ở từng trang, làm nhiều khi nhầm lẫn quên mất cái nào là đúng cái nào là sai. Mà không thấy tác giả kiểm chứng và hiệu đính lại sau khi hòa bình.
3
336488
2015-12-18 15:55:53
--------------------------
